「黃色經濟圈」富臨炑八要停一停，抖一抖

於2019年8月11日舉行的反對逃犯條例修訂草案運動港島東集會，由於北角富臨皇宮酒家聚集福建幫人士，門外更發生打鬥黑衣人和記者事件，引發網民呼籲罷食富臨集團旗下餐廳，其facebook專頁亦有不少批評聲音。

於2020年2月8日，富臨集團旗下灣仔菲林明道的陶源酒家點心師傅2月8日發病確診新型肺炎。富臨集團其後宣佈旗下約20間餐廳短暫休業，並要求員工放無薪假期。

食肆廚房停用幾個月乜春蛇蟲鼠蟻都出晒黎 重開返都搵鬼食啦 不如全線執柒咗佢算啦

本身都無人食